男仔頭髮軟又額頭高是咪玩完

前面pat陰薄到癡線
風吹一吹就亂曬
一長翻少少就兩邊變成菇頭
有冇d咩髮型適合？
gel頭都ok

lm

光頭

梳哂去後面

電髮啦

留名

一模一樣情況

一樣。
不過我照樣allback 但留小小係前面

同我情況好似

即係partial back?

i know that feel bro

係咪你剪毛果陣髮型師幫你透薄左d陰？
我又係額高頭髮幼 以後又係冇陰咁 換左個岩自己既髮型師 再keep住電+換洗頭水 好好多

你宜家個髮型係點樣
我凈係知我一流汗pat陰就癡住個額頭
同埋一吹就散

中學果陣唔識講點剪 髮型師會剪薄埋我d陰 加埋又軟又曲 所以一出汗就會痴住哂+向上捲成半月型
之後每次剪都一定會留厚d陰 搵識既髮型師電 我而家間唔中會電直 但多數都係電公仔麵頭 幾時都咁蓬鬆 出汗髮型都係keep住

但要好睇髮型師手勢好唔好 好既一次keep三四個月左右 我1月尾電完去exchange 可能呢邊天氣凍 6月尾仲keep到小小

電髮
我男朋友同巴打一樣
頭髮直+軟+額頭算高
要瘋狂用髮泥搞好耐
好容易塌
走去電髮之後成效不錯

我髮質都係軟加直 次次gel 又要打底又要吹 搞成30mins up
依家電左 10-15mins 👍🏻

假髮

頭髮又粗又硬又濃密 頭髮多到仆街先慘 ....

方便快捷

電粟米攣起身洗完頭吹一吹就ok
我用緊萬寧買個隻立髮up唔錯

一樣呀巴打 之前搵岩髮型師但係後尾又唔做 宜家都唔知點算好...

一樣困擾左好多年
後尾搵到個髮型師好細心剪剪得好好睇
但每次出門口一定要gel頭先出到門

一樣 但我gel唔到頭 好樣衰

我啲頭髮同你一樣
不過你個情況講到尾都係樣嘅問題

Same

俾d圖黎睇下

菇頭有咩唔好

大把韓仔兩邊都留埋 只不過undercut左

sam

留長d電髮

樓主我exactly同你一樣
額高，d陰又易亂，側邊d頭髮又拱起

留長髮 唔要陰

岩 扎髻仔或者留大髻

我都係，想知你地電邊種

same

一樣，巴打 我又係又軟又比較稀，所以半個月要剪兩邊剷短，如果唔係好易向橫發展變菇，

same+1
頭髮軟又直, gel成半個鐘都搞唔掂

求電效果圖

我又係頭髮軟 額就唔知算唔算高
但聽講電髮傷頭髮會易甩？
我髮型師都話電左個頭我會易攪好多
但怕之後會甩頭髮

反而想知頭髮軟點吹
我成日勁快好偏+塌

Same 之前電過髮真係易搞好多 好多時唔洗gel頭就出到門口 不過電髮通常都好長頭髮同好厚 而家呢個時候搞熱撚死你 我就係頂唔順一次過剪曬

一拳

一樣 但我再加埋天生不規則鬈

額高又唔敢電髮

有無髮型師拯救我

我都係呀屌 我仲要又塌又額高又幼髮
一大風所有頭髮都吹起哂

不過gel頭就可能解決既 gel硬前面則陰 幾大風都吹唔散

屌我都係仲要個頭勁易油

頭髮硬先玩完

Lm待救

到底點電，有冇勇士自拍髮型睇下

同你差唔多 前日去咗電髮

我都係
仲要後天攣毛
中學發育時期開始變攣
本身keep住每日起身洗頭夾直再gel
但一出汗就收晒皮
依家叫冇咁攣
但都係剷兩邊
allback再剷條坑咁
但係我額都算高 仲要有小小美人尖
不過都維持左成年幾咁剪

電直就要厚
電攣薄都夠
但係電完攣唔好即刻電直 會得返幾條毛係前面

同op 一樣留名

有冇人好心影個髮型比我地觀摩 記得遮樣

一樣喎 我中4開始變

天生額高 m額加曲髮

同樣 己經唔敢再gel咁多頭 一日洗一次
好驚越吹越薄

我就係越黎越薄

重點睇五官面型同皮膚
sorry

我差d以為自己開左post 同樓主差唔多情況

請參考關平

粟米攣

Lm

話電髮既巴打有無髮型示意圖下

頭髮曲粗硬先慘 鳩毛頭

額高真係慘過食屎
不過有時都照all back

帶帽咪得囉

唔好J咁多啦

一撚樣處境，留名#pain

以前d頭髮好濃密 過完外國讀書之後甩左好多
天生已經幼 而家仲要又m又薄 早幾日去剪頭髮 條友話我第日實禿
我已經放棄治療 每日洗頭gel頭 喺禿之前玩盡佢

agger

已經唔9想理個頭

坤仔

成日變咗barcode陰

原來有咁多人同我一樣

死得

有無圖可以新示意下係點電
想叫男友電

Under cut 睇落厚好多

好快地中海

其實造型都係靠剪個部分 電只係令你頭髮蓬啲

講咁耐一張圖都冇

呢支嘢超抵玩 $25.9

天生好攣同好硬都難搞

屌佢成日剪完頭髮都好柒 可能係人嘅問題
想佢剪中學生頭 + 電 有無可能
唔知大家明唔明 即係飯碗頭

我天生曲髮 一有汗啲頭髮原本吹直左都變曲 半月果隻 有冇巴打建議下點搞

同堆個頭好油

+1
訓之前洗頭, 第2朝就油哂

髮線後移有咩髮型岩

有冇人留長

我個頭似足你 仲要天生m額同頭髮疏
依家剪短+電攣視角上增加volume 再買支鹽水同勁既spray定型 朋友都話睇唔出我個頭咁惡搞

有冇示意圖

所以你都唔好放棄 最好比多小小錢搵個好既髮型師剪 順便叫成教你點搞 識搞之後去邊剪都冇問題

唔識貼圖 9成似 不過我陰再長d

電完髮好似甩少左

想問下鹽水係噴完再吹頭定吹完先噴會好啲

噴完吹

求教學圖

我都係，
我額頭左邊細個縫過針唔會生頭髮，
右邊加個（轉） 頭髮唔直，一出汗就兩邊好疏
問你死未

上面貼左條link可以入去睇下 其實唔想電既可以洗完頭噴左鹽水之後 一路吹一路將個頭打圈咁捽 都會卒到攣髮既效果出黎 不過前題係要夠短 太長會捽到鳩毛咁樣

天生攣真係煩

小心電幾次， 毛都甩埋

剪個陸軍裝算啦， 保住d頭髮

無頭髮唔好搞咁多， 仲gel頭！

其實甩頭髮都係遺傳多 同埋天生高額m額小頭髮唔代表會甩頭髮

淨係d陰攣可以點搞？
一流汗就一達達
想問下將d陰剪厚會唔會好難gel飛機頭個d?

姐係剪完厚陰 整呢兩種頭會唔會好難？

巴打我同你同一個情況，個陰薄，又勁高額，但我照gel all back，雖然一開頭比人笑9我，但宜家慣左其實幾好睇，又精神

幼， 稀溥， 代表頭髮好弱

幼，曲，風吹or有汗就收皮
完全冇得keep個型
gel都冇撚用

試下用bed head支spray 幾幼都定型到#

有冇電完髮既示意圖，想知點電好

軟髮撚想整到好似佢咁,係咪無可能

禿頭先係最慘好冇

係，你可以跳樓

估唔到有咁多巴打同我一樣

估唔到大家都中意sana

頭髮軟真係要剪短d 清爽頭個隻 但係額高就真係 幫你唔到

屌你咩

其實我都唔知係咪算高

自帖lor

D陰又勁貼額 唯有係GEL頭咩都落
係未禿前玩盡佢

點解要咒我禿

唔係咒你 我都係咁 頭髮幼同軟係代表好唔健康
我廿幾歲都開始有雄禿情況出現 早D有心理準備好過

我天生嫁窩頂

我就係用呢個方法度下自己係咪額高 用手指平放額頭 如果二隻至三隻就係額低 三隻半至四隻就正常 四隻以上就高額 (唔係個個準架，唔準咪屌)

四隻

我都係4隻 個額好正常

巴打你個額係m字額定平額？

一堆人推電髮 其實唔係咁既髮質仲電會加速甩髮咩
利伸 一樣髮質 電過一次唔敢電

額高都唔係一個問題 可以用陰去遮
最慘仲要薄又易變barcode頭

屌 原來咁多人都係

所以唔係人人啱用 同埋好睇面形 有d人高額得黎型

張智霖個額兩隻手都擺得落啦
所以咩頭髮幼定額高都係睇樣

Ex係一隻手再加另一隻手既一隻手指

兩邊有個角仔
姐係正常定m字

一樣，太幼，用顯微鏡睇過，完全冇開叉，一吹就散，一濕就塌。

我都係咁
所以我走左去電
睇落去會好啲
不過都係易吹散
冇計架啦
但會電上癮

頭髮多又厚成個頭盔咁先真係玩完

又幼又軟又攣 成堆鳩毛咁
依家都係keep住剷青剪短髮
樓上話電髮既巴打有冇圖show下點電? 真心想電下搞搞佢...

上個星期六同樓主你一樣
星期日電咗個髮之後 自信翻哂黎
個人望落都醒神啲

禿頭同少頭髮果d睇到呢句應該會打柒你

你想成世人都柒下柒下咁定係淨係下半世柒？

剪短d 梳上去 可能會好少少

成日電睇住脫髮

電咩類型？

屌我都係

留兩邊但又undercut
即係點

有無圖參考下
我都係後天攣毛

剷完個底 CUM落黎果D留長

我都同大家差唔多情況
平時唔gel頭 梳齊佢就算
但一大風就吹散晒 搞到勁煩
btw 想問下鹽水係邊到有得買

你本身軟髮 落鹽水都係hold唔住 點都係吹散 噴定形劑啦

軟髮通常塌到仆街 鹽水可以整鬆好多

萬寧都有

香港天氣潮濕 落左鹽水係keep到2,3個鐘 但係好快會霖番

等我分享下經驗先
我又係 髮軟 額高 易捲起半月型前陰
比風一吹就散

首先要搵岩髮型師 討論好你頭髮性質
再講你既想法
咁我就想前陰盡量 直啲 同埋有啲斜陰而唔係捲起既斜

第一 唔捲起 留厚陰 係必須
第二 你啲頭髮 捲起邊一邊 就洗完頭 梳去另一邊吹
吹完再梳另一邊
第三 吹完頭要搵啲有橡筋既頭帶cool直啲陰
基本上就ok可以變直
以上幾步日日都keep住做
訓醒額頭有油又易啲捲起 唔怕煩可以朝早洗頭
再重復
洗完頭搞成半個鐘都係正常事

有橡筋既頭帶 有冇圖

allback好似真係會

果時岩岩吹完頭 未gel
唔好起底

點解我唔覺得你額高既...

巴打你咁樣算唔算m字

頭髮咁直邊忽攣毛

吹返直架渣
同埋allback遠睇就直
放返d陰落黎好攣

角度問題

直頭係m啦

你頭髮厚到核爆， 溥髮好易barcode, 夏天流汗仲大獲

你錯誤示範啦

gel左年幾都冇事喎